求棍van黃師傅

721

求c fu 介紹

Cow c fu

同求

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

Joel

淨係知港島有個
想搵個教九龍新界嘅棍van黃師父

推

同求九龍區自動黃師傅

Dnlmimao